想分手但明知對方仲好愛自己 點算？

如題
知道自己已經唔愛對方
唔想再拖住人
但係另一方面又知道佢仲好愛我
所以成日都唔忍心同佢講分手

點樣可以講分手講得無咁hurt

巴打求教

留名學野

巴打相病相憐？

終有一日你會忍唔住分手傷害佢
到時佢諗起宜家啲回憶仲傷心
你拖多佢一日佢就傷多一重
分手先係為佢好
放佢走

但係一聽到佢講
「好愛我」「唔好拋棄佢」「好掛住我」呢d說話就好難講出口

你如果肯定自己唔鍾意佢
而你真心係為佢好 你會迫到自己
佢一定會求你同佢試多一排 佢話會改 會令你鍾意返佢
點都要記住 分手 先係為佢好
搵個fd同你對答 話佢知點解你想分手
記住自己個陣點講

講完分手之後應唔應該block 佢？
會唔會好絕？

推

我剩係想講
如果你要分 請快講同埋狠狠坦白自己係唔愛佢
唔好好似我前度咁
邊話分手邊話愛我

唔分仲仆街

感覺欠左佢

我都係 狠唔到心 講唔出口

狠心D講 唔愛就唔好拖住佢 放走佢

簡單一句 唔使解釋？

唔好拋棄佢

我明 但拖住仲衰

利申 散完做緊好朋友

放心要狠

長痛不如短痛

做啲仆街野

唔使做仆街野，分手就得，拖住個女仔做乜呢？
樓主想繼續扑野？

想分手就拿拿臨同人講 唔好拖拖拉拉

分手要狠。
你只要知道，你越拖得佢耐，佢將來越恨你。
依家佢只係未捨得，未接受現實。
你真心唔想做仆街就唔好再拖。